{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038806",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50673&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 호텔 마리아"
    },
    "text": "駐車場情報:1部屋あたりの電気自動車充電設備を完備した計30台の駐車施設を保有しています。 客室の内部施設:全室禁煙室であり、最高級イタリア直輸入の寝具類で構成されています。 また、超大型スマートテレビ(ミニルームを除く)、Netflix、YouTubeも無料で視聴できます。 最高級仕様のノーハードPC(ミニルームを除く)も備えています。 プレミアムタイプの客室には、最高級のマッサージチェアとスチームクローゼット2 PC が設置されています。 基準人数を追加する場合、1人当たり1万ウォンの追加料金が発生し、プールビラを利用する場合、追加料金として3万ウォンが発生します。 プールビラにはカラオケもあり、利用時間は22時までです。 週末連泊する場合、貸室費が追加されます。 また、食パン、コーヒー、カップラーメンを無料で提供しています。 温水プールを利用する場合、5万ウォンの追加費用があり、冷水プールは除外されます。 最高級の電気自動車充電設備も完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車場は計30台分あります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような内部施設がありますか？",
            "answer": "客室には超大型スマートテレビ(ミニルームを除く)、Netflix、YouTubeが無料で視聴できます。また、最高級仕様のノーハードPC(ミニルームを除く)も備えています。"
        },
        {
            "question": "プレミアムタイプの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "プレミアムタイプの客室には最高級のマッサージチェアとスチームクローゼット2台が設置されています。"
        },
        {
            "question": "基準人数を追加する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を追加する場合、1人当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "プールビラの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールビラを利用する場合、追加料金として3万ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "プールビラにはカラオケがありますか？",
            "answer": "はい、プールビラにはカラオケもあります。利用時間は22時までです。"
        },
        {
            "question": "週末連泊する場合、貸室費には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、週末連泊する場合、貸室費に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "無料で提供される食品はありますか？",
            "answer": "はい、無料で食パン、コーヒー、カップラーメンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "温水プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "温水プールを利用する場合、追加費用として5万ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電設備はありますか？",
            "answer": "はい、最高級の電気自動車充電設備も完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 409
    }
}